一人一個細個一定做錯過既事

叫錯老師做媽咪
玩火

認真讀書

寫"錯"字

打完飛機丟入垃圾桶